人在葵涌廣場，蕩失路

到底有冇人記得晒葵廣d 鋪頭位置

黃店全部記得 你而家係邊要去邊?

葵廣有幾大呀？會蕩失路？

記得兩邊天橋同個別黃店就夠

葵芳咁細都蕩失路
你真係天才

其實係好易亂 因為每層個格局好似 而且小路好多
又無乜地標性既鋪頭 大部分係小店 好容易出現一式一樣既幻覺
如果唔係成日去都好易中伏

好易啫
你要去邊

吓我成年都無去，剛剛經過都記得位置

方向感既野好難比較
而且葵廣其實都算香港前三易蕩失路既商場

btw 近呢三個月起碼去左十幾次葵廣 我自己第2次已經記得晒d鋪位
但我女朋友上星期去都要問我點行

要去 真。章魚無雙
依家係頂樓

落去一層夾公仔再前

細個覺得有幾間鋪頭要靠彩數先去到

頂樓落一層 新都會反方向條走廊

如果你係大阪一個位落 一落去就經連儂電梯個位一路直去就見到
如果你係玩具鋪/夾公仔個面電梯落 就落電梯 行返背面方向 直行最後條巷轉左

好多人排隊

唔該晒

巴打好熟

去開飲茶芝

有d 黃店排長龍
有d 都係黃, 但冇生意

X2有時仲唔記得層數，搞到係咁兜黎兜去

分散投資 要幫襯多d唔同既鋪

不過野飲真係淨飲茶芝 每次都同女朋友去飲3杯 肥撚死

仲有邊2間商場易蕩失？

每個人都有唔同想法
圓方 天水圍新北江 東港城之類

你睇返呢個Post

反而新都會我先蕩

入親旺中都好似中咗障法咁 兜極都揾唔到返路

我自己會係屯門個幾個商場蕩失